社運開始進退兩難，小弟有一個小建議

一方面，大家擔心繼續勇武會令民意逆轉；另一方面大家又擔心會重蹈傘運嘅覆轍。

小弟認為，武，不妨勇；和理非，亦不妨繼續。但係勇要勇啱方向。
而家嘅情況根本就係共產黨嘅拉一派、打一派戰略嘅結果。最後無人再記得5大訴求，傳媒焦點再唔聚焦係政府施政失誤上，大家有睇報章網媒嘅都會留意到，元朗721之後，根本無人再理政府一連串嘅施政失誤；吖，唔係，係根本再冇人理啲高官。

唔係話黑警冇錯，佢哋遲早要為自己做過嘅陰質事十倍奉還，但係呢一刻同班狗斗纏落去都唔係辦法。撚狗活動就留返俾啲街坊同埋網絡KOL繼續，大肆宣揚佢哋嘅惡行。而真正嘅勇武朋友呢，應該對準目標，向政權勇武。

政權除咗高官之外，仲有一眾建制派立法會議員同埋親建制組織。若果大家用攻擊黑警嘅勇武同行動力，全力狙擊各高官同建制派議員，小弟認為：一、既唔會民意放盤；二、黑警其實都對佢哋恨之入骨，亦都會放鬆手腳；三：建制陣營會終日人心惶惶，唔夠膽再大動作做任何事。

呢個只係小弟嘅愚見，歡迎大家公開討論。

「兄弟爬山，各自努力。不篤灰、不割席、不指責。」

既唔會民意「翻」盤

*打錯字

既然進退兩難就不如搞搞新意思

揮國旗，燒黨旗！！！大家各有各做，分化敵人內部！！！

推

呢個都有得諗，但係始終傷唔到暴政嘅根本。作為擺姿態做下都無妨。

例如：佢哋今個星期六狗／黑社會重兵駐守北角同荃灣，勇武就走去南區收鄭若驊官邸皮幫佢拆僭建。

我相信大家一齊幫鄭若驊官邸拆僭建，全香港都會請小鳳姐出嚟